\section*{A propos d'Ith\'ak\^e}
Ith\'ak\^e (\url{www.ithake.fr}) est une société à mission qui développe des technologies d'Intelligence Artificielle pour accélérer la Transition écologique par tous, pour tous, au quotidien.\\

\noindent~Pour en savoir plus, écrivez-nous à \texttt{ulysse@ithake.fr}
 


